單方面向左美領申請左不反對通知書未?

建議手足組成保安，整條通道搜完袋先放行，為左安全。
宣揚時間拿拿聲搞掂佢，唔好搞咁耐，咪比機會敵方破壞

宣傳去到唱國歌，同整個盒仔，叫在場人士捐錢比美國風災，同整個捐錢網站，或者戶口

以上係建議

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

要申請？

搜袋？你痴撚左線？

推

搜你老母

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求